有冇巴打試過用tap n go 訂機票酒店

第一次用
我訂個陣個信用卡名係一定要我填tap n go
但聽講無論係飛機定酒店check in 都會要求你比卡佢睇
而tap & go 係唔會有持卡人既名
會唔會check in 唔到
定係比護照同埋訂房號碼就可以架啦
有冇有經驗巴打試過
本人坐hk Express

我張卡有名 你張卡係7仔買個d?

我張tap&go都有名
今朝飛長榮用tap&go俾佢睇個陣佢都係話check信用卡尾4個字嘅number
上個禮拜飛hkexpress用咗屋企人張卡俾錢 check in個陣都冇睇到信用卡

7仔買個張 張卡 叫 TAP N GO

買過兩次無問題

我張tap & go 左下角係寫住tap n go

去hkt門市比住址整

仲有冇其他巴打試過用tap n go 訂？

用黎訂過機票加酒店
完全無事
無人check
我諗你對翻個卡number
有無名都無所謂
事實上張卡真係你個名，不過打開個app先睇到

其實邊個畀錢有咩重要啫
唔通拎人張咭book又book唔到啦喎？

通常都check
但有d 破左產又要學人去旅行又冇卡咪驚比人check

試過
冇問題